有冇巴打可以分析下日元走勢

唔知乜位入好

6.8 係底

日經下星期四到期, 日元期貨再下星期到期, 呢幾個月用既呢d位差唔多